呢個係咪689個女？？？

仲唔快啲pm

Like咗先啦仲講

溝完689條女然後連登仔做689女婿

Like左 有成19條仔排緊隊

做大仆街丁有康